Documento gerado sob autenticação Nº AUX.512.607.UGI, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7734                  de  03/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear
                  HELIO HENKIN            KATIA REZER MENGER            SUSANA MIRANDA DA SILVA            FRANCINE ADRIANE BALDIGEN (Suplente)      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho da Faculdade de Ciências Econômicas, por um
mandato de dois anos a contar desta data, com a finalidade de organizar a implementação e a execução do
Processo de Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os
termos  da  Lei  11.091,  de  12/01/2005,  e  das  Decisões  939/2008,  328/2010  e  417/2014  do  Conselho
Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
